msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2008-07-14 16:21+0700\n"
"Last-Translator: 可湘 (O.Connel), Mario Behling <mb@mariobehling.de>\n"
"Language-Team: Mario Behling <mb@mariobehling.de>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"

#: recipe.module:27
msgid "Upgraded recipe module version to %version"
msgstr "升级配方模块版本，以 ％version"

#: recipe.module:57
msgid "export to RecipeML"
msgstr "出口recipeml"

#: recipe.module:58
msgid "Export this recipe to RecipeML."
msgstr "出口本食谱，以recipeml。"

#: recipe.module:61
msgid "printer-friendly version"
msgstr "易打印版本"

#: recipe.module:62
msgid "Show a printer-friendly version of this recipe."
msgstr "显示友善列印版本本食谱。"

#: recipe.module:75;373;0
msgid "recipe"
msgstr "食谱"

#: recipe.module:88
msgid "Collect and display recipes"
msgstr "收集和展示食谱"

#: recipe.module:91
msgid "Share your favorite recipes with your fellow cooks."
msgstr "与您同行的厨师分享您最喜欢的食谱"

#: recipe.module:140
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: recipe.module:147;1301
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: recipe.module:156
msgid "Yield"
msgstr "生产"

#: recipe.module:166
msgid "Preparation time"
msgstr "准备时间"

#: recipe.module:169
msgid "How long does this recipe take to prepare (i.e. elapsed time)"
msgstr "多久，这是否方采取准备（即经过时间）"

#: recipe.module:173
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: recipe.module:177
msgid "Optional. Does anyone else deserve credit for this recipe?"
msgstr "可选的。没有任何其他人应得的功劳，这食谱？"

#: recipe.module:208
msgid "Recipe Module: An error has occured.  Please report this error to the system administrator."
msgstr "食谱模块：发生了错误。请将此错误报告给系统管理员。"

#: recipe.module:343;1303
msgid "Instructions"
msgstr "指示"

#: recipe.module:351
msgid "Additional Notes"
msgstr "其他注意事项"

#: recipe.module:355
msgid "Optional. Describe a great dining experience relating to this recipe, or note which wine or other dishes complement this recipe"
msgstr "可选的。形容一个伟大的就餐体验与此有关的食谱，或说明，其中葡萄酒或其他菜互补，这食谱。"

#: recipe.module:378
msgid "recipes"
msgstr "食谱"

#: recipe.module:430
msgid "Newest recipes"
msgstr "最新的食谱"

#: recipe.module:439
msgid "Newest Recipes"
msgstr "最新的食谱"

#: recipe.module:456
msgid "Index Depth"
msgstr "指数深度"

#: recipe.module:459
msgid "Defines how many levels of terms should be displayed on any given recipe index page. For example, if you select 1 then only one level of the Recipe index tree will be displayed at a time."
msgstr "如何界定多层次的条款应显示在任何特定的食谱索引页。例如，如果您选择1 ，然后一次只有一个级别的食谱索引树将显示在一段时间。"

#: recipe.module:463
msgid "Recent Recipes Box"
msgstr "最近的食谱盒"

#: recipe.module:465;504;512
msgid "Disabled"
msgstr "不能启用"

#: recipe.module:465;504;512
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: recipe.module:466
msgid "Enables or Disables the recent recipes box on the recipes index page."
msgstr "启用或禁用最近食谱框中的食谱索引页。"

#: recipe.module:472;916
msgid "Latest Recipes"
msgstr "最新的食谱"

#: recipe.module:475
msgid "Title of the Recent Recipes Box on the Recipes index page."
msgstr "标题最近食谱框中的食谱索引页。"

#: recipe.module:479
msgid "Recipes to Display"
msgstr "食谱展示"

#: recipe.module:482
msgid "Sets the number of recent recipes that will be displayed in the Recent Recipes box. (0 = not displayed)."
msgstr "设置最近的一些食谱将显示在最近的食谱中。 （ 0 =不显示）。"

#: recipe.module:486
msgid "Explanation or submission guidelines"
msgstr "解释或提交指南"

#: recipe.module:490
msgid "This text will be displayed at the top of the recipe submission form.  Useful for helping or instructing your users."
msgstr "这个文本将显示在上方的食谱提交表单。有益的帮助或指示您的用户。"

#: recipe.module:492
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: recipe.module:492
msgid "Complex"
msgstr "复杂"

#: recipe.module:495
msgid "Ingredient entering system"
msgstr "成分进入系统"

#: recipe.module:498
msgid "The simple ingredient system allows all ingredients to be entered on one line.  The complex system forces the user to seperate the quanity and units from the ingredient."
msgstr "很简单，成分系统，使所有的原料输入在同一行。复杂系统促使用户从数量和单位区分原料。"

#: recipe.module:502
msgid "Export HTML"
msgstr "出口的超文本连接表示语言 (HTML)"

#: recipe.module:505
msgid "Enables or Disables the Export as HTML link."
msgstr "启用或禁用出口作为HTML链接。"

#: recipe.module:510
msgid "Export RecipeML"
msgstr "输出菜谱机器语言"

#: recipe.module:513
msgid "Enables or Disables the Export as RecipeML link."
msgstr "启用或禁用出口作为recipeml链接。"

#: recipe.module:524
msgid "Home"
msgstr "起始"

#: recipe.module:905
msgid "Sub Categories"
msgstr "子类别"

#: recipe.module:920
msgid "Recipe Categories"
msgstr "食谱类"

#: recipe.module:938
msgid "Recipes"
msgstr "食谱"

#: recipe.module:1204
msgid "Upgraded database for recipe module version %version"
msgstr "升级数据库食谱模块版本％version"

#: recipe.module:1248
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: recipe.module:1283
msgid "%n hours"
msgstr "%n 小时"

#: recipe.module:1300
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: recipe.module:1302
msgid "Ingredients"
msgstr "原料/配料"

#: recipe.module:1305
msgid "Notes"
msgstr "债券"

#: recipe.module:36
msgid "create recipes"
msgstr "创造食谱"

#: recipe.module:36
msgid "edit own recipes"
msgstr "编辑自己的食谱"

